香港邊度有手指檸檬finger lime賣？

我上網只見到有人賣一棵棵手指檸檬樹苗
但如果想買現成生果想知邊度可以買得到，定係要去外國網訂?